其實好多藍屍真心覺得自己先係聰明人

佢哋係真心架

家中兩老就係咁

如果直接有利益得著既做藍絲咪聰明人囉

我唔見得香港果堆有幾大利益

自己冇利益又覺得自己住個社會好大貢獻
自以為自己好聰明好有見識

共通點係唔信身邊嘅人，自己賣得人豬仔多，好驚比人賣番轉頭。

但會屈服權威

咁叫佢地快啲去考返個大學學位先啦？咁聰明，一年master grad啦！

呢個係事實
身邊嗰啲藍絲都以為自己看透一切

佢地把口一定會話只要佢肯讀一定讀到博士
但事實上先唔提英文 就算用中文表達都有語病同字都唔識多個
藍絲自以為好聰明 仲有超乎常人既自信

當然佢地會認為企係強權一方係最醒

班黑衫又show off 有degree? 有 degree仲玩閘個班係真係好on9囉

香港既大學真係要快d行番精英制，阿豬阿狗做埋哂d小學雞野都叫自己做大學生，影衰哂

同你班阿貓阿狗講，你可以讀大學係因為好命，遲出世，香港開多好多垃圾大學，人地個年代入大學冇咁易

利申：3大畢業生

佢地做唔到既野，就反對你做

721
831
新屋嶺集中營

完全正確

佢地重覺得現實就係共產黨大曬，應該係投共tim之後屌返你唔識排隊奶共，講到底就係用睇透一切黎遮蓋自己冇同理心同自私

無錯
藍絲最鐘意就係拎香港同上海黎比 叫年輕人要北望神州
其實有朋友工作上成日會到上海 除左市中心外 其他地方都唔似一個大都會
我只可以講中國因為人口係一個商機處處既地方
但中共同人民質素已經令人卻步

你應該有50以上
你講嘢真係好典型
唔好自以為是
真係十個年紀大有九個同你一樣諗法

我哋老啦
收皮啦
個世界係年輕人架

利申：我40

香港人返大陸係浪費生命同時間
泥牛入海
你無墮落已經偷笑

有個警嫂同我講，其實出得黎既都係好得閒既廢青
差啲開鳩佢拖

但仲有好多人奶共以為有著數
唔知中共隨時可以抄你家或者係永遠覺得唔到自己
其實只要中共一日掌權中國都唔洗旨意有進步

真係有朋友長期stay係中國做野之後日日打飛機話「祖國」強大 香港好落後

自私仲要以為自己好啱
同佢哋講到一個位就知可以停
唔再浪費口水

有啲真心大中華膠反而會尊重

係宜到點講都得，貼張學生證先

利申：我廢嘅，唔洗問番我

精英制唔係唔好既 但會扼殺好多創意
而創意係經濟上係投資大又發展得慢
但可以成為一個地方既軟實力

我希望年紀大 經歷多既人會俾意見後生去發展
因為經驗係年輕人所缺乏而創新同諗頭可能會係年紀大所缺少
我意思唔係話有返咁上下就無咁多諗頭
只係見識多左自然會有無形框架圍住而唔自知

利申：岩岩fg

屌佢老母啦，我依家半夜都當緊值。岩岩先屙個屎上下網。
我聽日重要出銅記行街。

不割席

利申：十年前三大畢業生。

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@